出左黎做野之後，有冇人覺得自己個中文全名越黎越陌生

出左黎做野之後，好似都冇乜機會用到自己既中文全名。
工作方面通常都會用英文名黎稱呼對方，好似Peter,Paul果d。
家人方面通常都會叫對方既小名，或者直接叫個身份就算。
朋友方面通常都會叫對方既花名。
愛人方面都好少叫對方全名。
平時收email同信通常都係見到自己英文全名。
今日我老母無啦啦叫我中文全名，我呆左一秒先識反應。

有時做嘢冇啦啦會呆滯幾秒唔知自己喺到做緊咩撚嘢

個情況就好似一首自己曾經成日loop既歌，隔左幾年係街邊聽返首歌，會覺得首歌又陌生又熟識

人人都叫我做呀邊個邊個

鬼佬日常都唔用全名啦

叫全名多數係比人鬧果陣
XXX 你講多次?
XXX 你企係度!
XXX 有無有帶個腦返工?

仲有結婚果陣

仲有死的時候

但已經聽唔到

冇錯

所以我一向鐘意叫人中文全名
英文名都年年尻轉

我係嗰啲好少數冇咩人叫我花名果種人
成日比人叫全名

我張卡片都係英文名加個姓